{
  "Portfolio value": "投资组合价值",
  "Assets": "总资产",
  "All Accounts": "所有账户",
  "Crowdloans": "众贷",
  "Staking": "质押",
  "This door will be unlocked soon": "这扇门将很快为您打开",
  "You have not contributed to any Crowdloans": "您还未参与过任何众贷贡献",
  "Summoning Crowdloan Contributions...": "召集众贷贡献...",
  "Search Crowdloans": "搜索众贷",
  "Raised": "集资金额",
  "Ends in": "结束时间",
  "Contribute": "贡献",
  "Contributed": "已贡献",
  "Rewards": "奖励",
  "Cancel": "取消",
  "Contribute to": "贡献于",
  "Sort by": "排序方式",
  "noResult": {
    "title": "抱歉！",
    "subtitle": "Talisman 无法完成您的愿望",
    "text": "请尝试其他功能"
  },
  "You have no": "你目前没有",
  "Buy": "购买",
  "Fee": "费用",
  "Add {{asset}} Balance": "添加 {{asset}} 余额",
  "Unavailable": "无法使用",
  "extensionUnavailable": {
    "title": "抱歉！",
    "subtitle": "您似乎未安装任何钱包插件",
    "text": "请别担心，我们正在努力构建一个优质的钱包",
    "text2": "在此期间，我们建议你下载 Polkadot.js"
  },
  "Install Polkadot.js Extension": "安装 Polkadot.js 插件",
  "Requires Configuration": "需要配置",
  "desktopRequired": {
    "title": "抱歉！",
    "subtitle": "此功能暂时仅适用于桌面应用，但我们即将推出移动端适配版本",
    "text": "在此期间您可先访问我们的众贷中心",
    "primaryCta": "查看众贷"
  },
  "No wallet found": "未找到钱包",
  "Goal reached": "目标达成",
  "Spirit Key": "灵魂钥匙"
}
